[摩天輪]今年年底東江水滿約啦, 係時候要重新投標啦

以前成日話要顧及投資者回本, 今次摩天輪事件証明政府係唔雖要理會, 東江水年年加價, 仲要硬食水量, 呢d不平等條款同營運商好應唔再用.

今次政府仲有咩借口仲買東江水？仲有海水化淡廠講左幾年影都無

香港人快樂飲屎江水

沒有中國送水, 香港人就死了

Nonono ，無得揀

騾仔閪水

唔知今次加幾多%呢

東江水咩黎架?香港小姐冠軍靚唔靚會唔會緊要d?

今次有咩議員投票？

2樣都係屎黎

搞錯，乜唔係免費個咩？

未復會

無得唔用都要從傾不平等條款啦

唔買東江水，咁香港夠唔夠水用？

香港水塘夠飲個幾月，東肛水完約前起好海水淨化廠應該頂到，再唔係經友國臺灣買水頂住

港島咁多人口都仲係用水塘水, 點解一定要用東水, 就算海水化淡只夠5%, 但香港仲有咁多水塘, 都唔一定要買咁多東江屎水

港共點會唔買呀
班膠官用香港人錢幫自己貼金咁撚爽

點由台灣買水

點經台灣買？
知唔知香港耗水量係幾多，而海水化淡廠供水係幾多？

咁係幾多